大家執到個人財物既，約清楚對方出黎當面比返人

問清楚對方，要證明到係人先好比返人